Versie 2 doet de correcte overdrachtsprocedure, waar dat de vorige versie starttransport, stoptransport en daarna transportfinished doet,
doet versie 2 starttransport, transportfinished en stoptransport, wat de correcte communicatie volgorde is volgens de Hermes-standaard.
downstreammachine_maincode en upstreammachine_maincode zijn de codes die echt zullen werken op een niet hermes compatibel systeem met een conversiedoos
natuurlijk.